[915港島見] 我宣布互屌完畢 請快做文宣同備戰

大家再互屌落去
9.15 維園聽日就冇人
政府可以宣布勝利清場成功

要屌都屌得七七八八
大家係時候快D做文宣或者備戰
連儂牆 AIRDROP TWITTER FACEBOOK
缺一不可

光復香港 時代革命

樓主猜謎能手

915港島見

push

啱呀，屌又屌完，係時候準備啦

915 915 915 915

用毛語錄賀國慶

915呀

gogogo

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

推

915推土機出動

聽日係咪去英領？